急招～有冇巴/絲打做麻將腳

最好打細小小 休閒為主！

巴打住邊區

葵青區

推～ 青衣最佳 有冇巴/絲打呀！

推～

三唔識打點敢同你打
利申：有興趣